有冇人知呀輝做左演員未？

想知

做咗，美國拍緊戲

利申鳩up

應該做咗
之前睇選老頂
其中一幕見到啊輝

好似係屯門市廣場見到好似佢既人周圍行

其中一幕
杜汶澤吹雞
有幾十個古惑仔喺到叫囂
最後排見到啊輝

真心想問泰臣要人練轉圈果啲有咩用

今朝地下鐵遇到佢

唔似wo

港台d節目有佢

成隻戇鳩咁係到做伸展運動

台型 台風 舞台劇效果，你估呢d天生唔洗練？
行外人都覺得你on9

咪拍過激戰？

你唔利申就唔知你鳩up咩
屌 真係好肉酸 學埋曬#曲線要講明 d衰野

似喎

我偷影個角度唔好
都幾肯定係佢

大家好 ～我係啊輝啊～

去撚左踢英超啦

有無朋友出賣佢

好勵志

再問